Trop de fichier à uploader pour cette mission (avec le wordpress...). Je vous donne donc de quoi vous connecter directement à always data afin de regarder nos fichiers directement sur le serveur.

Hôte SSH : ssh-hugolaurentcytech.alwaysdata.net
Username: hugolaurentcytech
Password: Hugo&laurent1
